尋hku cindy 158身高的典型雙魚座

之前12月時識得一位絲打CD rom
但我蠢講左d 令你唔開心既說話
眼見宜家武漢肺炎咁嚴重
覺得生命可貴同唔想後悔
唔知幾時會有人中招同離開
所以想親自向你講聲對唔住
唔知係呢到有無機會搵得返你呢

叫Cindy 讀緊HKU 158身高 雙魚座
因為記得佢果科比較特別
加上擔心呢段時間佢仲要出去實習
早排幫你係網上訂左d 口罩 ASTM lv2
希望幫到你同屋企人

如果你唔介意我呢個蠢朋友
可以加返我TG
因為記得你講過會係連登睇感情台同故事台d post
所以想係係呢到開post搵返你

原來你就係果條柒頭

唔理真還是假
但你個tg名太有指向性......
mon po狗好易推論到你係邊個
快啲轉名啦樓豬

你已經唔想再理你

如果人哋唔係cindy係andy會唔會想「識朋友」吖

都一樣會

讀BA?

開兩個po 好緊火喎